原來陶傑已經就黎72歲

陶傑（英語：Chip Tsao[3]，1958年8月17日－）

陶傑可否不要老 陪我長高

連登又出一個數學家

連登真係越嚟越多小學生
加減數都未識計

岩岩訓左十年起身

樓豬點計到72歲？我計到720歲wor

樓主未來人？

又扮計錯樓主好無聊

你識唔識架？
今年2020，58+20=78

停課冇得學